其實啲人點解咁鍾意喺戲院睇戲嗰時係咁傾計

我知你地第二次睇
但可唔可以睇完套戲出戲院先傾？？？
又唔係細路仔
而係兩個大人
究竟安安靜靜睇戲係咪咁難

你肯定嗰個係人？

唔好笑啊
睇緊tenet係咁俾人劇透我真係唔知講咩好